{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다엔소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 未成年者や同性の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューとバーベキューを利用する場合、10,000ウォンの料金が加算され、炭とグリルが提供されます。 一軒家ペンションの一軒家客室はIPTVとWiFiを提供し、夏だけ運営する簡易プールがございます。 朝食サービスも提供され、基本人数のみ提供されます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューとバーベキューを利用する場合、10,000ウォンの料金が加算され、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの一軒家客室はIPTVとWiFiを提供し、夏だけ運営する簡易プールがございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供され、基本人数のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 412
    }
}